北馬其頓及巴基斯坦出現首宗武肺個案

First case of COVID-19 has been confirmed in Pakistan as a man travelling from Iran to the country's southern port city of Karachi was tested positive of the disease

North Macedonia has confirmed its first case of the coronavirus infection, diagnosed in a woman who recently returned home from Italy, the health minister said on Wednesday.
意大利同伊朗變左歐洲武漢同中東武漢

DNA+1
DNA+1

呢隻毒會令我既地理常識增加

Georgia on Wednesday reported the first case of coronavirus in the country, the health minister said.
Ekaterine Tikaradze said that a Georgian citizen, who was travelling from Iran

準備由高加索攻入俄羅斯？

係歐洲支那同中東支那
你以為支那得武漢大爆發？

瑞典+1
芬蘭+1
挪威+1
丹麥+1

北歐全滅全部都係由意大利輸入

送多個愛沙尼亞+1呢個係由伊朗輸入

印度真係好堅

通街屎尿都冇爆發

巴基斯坦 已進入無政府狀態！

格魯吉亞無得入俄羅斯既

隔黎就索契

Plague Inc go go go

有恆河保佑

MERS 最後點解決

可能同印尼一樣 無錢檢驗 當無中武漢肺炎個案

沙特其實仲有個案

政治原因
中間隔住Abkhazia嘛~
原來政治衝突可以擋疫情

全球大流行

2020年係全球攬炒年

冚球鏟

Belarus registered the first case of coronavirus infection in the country, Russian news agency TASS reported on Friday, citing the Belarussian Ministry of Healthcare.
“We would like to inform you that February 27 tests conducted at the Republican Scientific and Practical Center of epidemiology and microbiology showed the presence of coronavirus 2019-nCoV in one of the students from Iran,”

俄羅斯點估到封左東線支那，首先係南面蒙古兩側漏左兩個後，最後會係係西面由歐洲攻過黎

白俄出事
咁俄羅斯可以88了

無解決過...

得番冰島同格陵蘭

白俄同俄羅斯唔係好似歐盟咁無關卡架嘛...?

利申: 唔熟